十一黑警可能會扮手足殺警嫁禍手足/香港人

十一匪國國慶，匪國必然大肆慶祝，
同日香港將會有多區遊覽活動......
777治下的香港，相信會為雜大大贈慶，
故此不排除黑警會扮手足殺警可能，
令黑警有合理理由大肆殺戮香港人報復，
跣雜大大一獲，令佢蒙羞，
又令匪國70周年國慶留下污點，
所以在此提醒手足小心，
如果真的有人意圖殺警，甚至真殺警，
那麼一定是黑警扮的手足做的，
有良知的真香港人，
是不會隨便殺人及強姦女仔及雞姦男仔，
都唔會周街以惡霸態度打人的。

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

燒山都話唔會有清場行動喎